見到好多人話好多廣告點解我一個都見唔到?

究竟啲廣告喺邊